小心！要帶口罩！有狗坐巴士車頭全程影住

一有人鏈佢就拎出黎影

不得不push
會唔會有啲無聊啊班仆街

阻止佢

影來做咩

邊架巴士 揾齊手足一齊搵佢合照

不得好死
狗閪之心正常人皆知

直接同佢講老豆搵仔見

咁遠影條撚

有冇正面大頭照？

有幾遠？
巴士就係馬路邊

搭巴士影下又話係狗😂

on9
你會唔會全程錄住，一無人鏈就stop機，一有就開機？

Push

721 811

721

puah

推

巴打 咩路線呀

58x

咁遠 又黑 架車又行緊
畀佢影到又點

和理非遊行上大陸過關會捉你去簽悔過書, 明?

又唔犯法

驚春咩

保障自己
why not

卡已剪

好撚狗呀屌

呢支影到4k 50p

影丫傻閪！

你影返拒

阻止佢啦

依家企喺條街犯法？

文字聯想遊戲 我出題先:

警犬
落單

一定係送中 & 同舊片對比

推！！！！

驚撚 呢部野 鏡頭好似iPhone咁
咁暗上層影落去
啲樣又朦又遠又多noise
邊睇到人樣

捉落單警 搶曬佢裝比

D 狗真係有樣睇

點解唔可以光明磊落做返一個人

佢應該係整vlog啫

直接問佢影來做咩

麻包袋

今晚獅子山好靚

個邊架車 上車屌7佢

安心少少
反光加夜晚呢枝野影唔到啲乜
不過安全起見都係帶返口罩好啲

屌7佢

唔捉鬼

有好多人因為合法遊行過關比人迫簽悔過書
唔好問咩呢個時候返大陸, 總有各種原因, 探親/工作, 唔一定係去玩
所以如果覺得自己有需要返大陸就保障下

push

咁其實戴口罩係好d
啲車多廢氣到

push
正仆街

影完 放相片返大陸

等過關捉你 一啲都唔無聊

on9 廢老

diu

The bus is moving

影佢側面ok?

612 721 811

咪on9 啦 可以影到乜呀

用下腦啦

坐佢後面踢佢個位啦

推推推

佢係屯門紅橋落車，行十分鐘就有狗屋。
我落車跟住佢，佢回過頭兩次黎望我，第一次望唔到，第二次就發現我，佢行左入澤豐花園之後就唔見左佢

正面我就真係無能力影

好靚吖嘛大佬

影返佢轉頭

咁黑咁細枝野唔信影到有用不過啲狗

阿蛇繼續兜

Dklm

岩岩係巴士都有影左少少，認真係上面望好震撼好靚
不得不佩服香港人！

你影到啲乜，唔好放相唔解釋咁𣎴負責任

搭下巴士又可以當ot

屌

推！保護自己

真係要小心 我係灣仔比跟左勁耐

拉我啦, 搵夠一萬人睇你點告